『突發』今日教育局-楊焗腸會去油塘天主教普照開會

已經FC
申利消息來自「教育工作者」
請大家將Share 消息出去，
推上熱門
有機會既就郁佢！

時間：下午3點
地點：油塘-天主教普照中學

Google 左中學有兩個出入口，行動時記得要3-4個一隊

注意：狗屋係對面

可以先製作小型火系魔術師

光復香港
時代革命

自推10連發

9/10

8連發

7連發

6連發

5連發

4連發

3連發

2連發

1連發

自推

好快就沉底...希望大家推上去